大家放心，即使藍絲&狗隊及其家屬有得去英國，佢地都唔會有好日子過

我同英國手足見到佢地會追住佢地大叫「Shame on you」狙擊佢地